「起底」點解梁家輝可以咁賤呢？

點解可以咁冇人性？

原來佢拍啲戲都係做開黑社會，今次仲學人吹雞買馬去撐警

推

p

梁sir好賤

$$$$$$$$$$$$$$$$
大陸揾錢

偽人真係偽人 早幾排台灣媒體問佢對反送中有咩睇法，就話咩身為一個偽人，我冇資格評論 聽到呢句已經覺得佢鬼鬼地

收錢

大家喺條街到,都要幫各位連登仔對post呀

不過佢都轉型上大陸揾真銀 香港送中wfc

唯唯都係

*封殺
偽人係咁，無辦法

共9輝

呢幾年係大陸衰咩搞成咁呀九叔

push

香港人欣賞佢比佢嘅錢，
點同佢返大陸乞嘅錢比

經典重温

同黑社會有喵分別？

*咩

可以

呢個世界係大把賤人,咪理佢啦，平時好少睇佢啲戲， 想杯葛佢都杯葛唔到呀， focus返今日嘅活動仲好

佢不嬲都唔係好人

唔知有咩咁surprise

留番d力去現場好過啦，仲得閒攪咁多
今日golden chance 過左都唔知等到幾時

唔明點解有人話佢演技好
做親都係黑社會
佢咁熟 要做好有幾難
垃圾都有人捧上神枱

唯唯唔係反送中咩

sorry

好

ignore佢就得
咪浪費時間係啲仆街廢老偽人身上

明明佢都俾中共打壓過

扮差佬扮到精神分裂

做黑社會做到出神入化其實都唔易
佢演技真係不容置疑
但今次真係好失望
之後都唔會想睇佢嘅戲

ok

佢而家係反革命份子

有佢既戲 我唔會睇

搞點好今日先啦 遲啲先再清算

食完屎變變地態？ 心理上要癡d有權勢既人保護佢

唔識佢既人 可以GOOGLE下

自己上左岸就想繁榮穩定 食人血饅頭

戲子

唔好討論佢

討論返啲有啲建設性嘅嘢啦

尋日見到咁，即刻睇返佢同牛華套黑金回味下

現場情況更新 2

集中推現場post唔該
清算野聽日先做

佢啲女幾時步佢後塵去拍咸片丫

佢兩個女咁嘅質素
拍AV都無人睇...

又批鬥

有可能係因為之前嘅黃絲言行，所以今天被老闆叫佢做下樣，因為最近佢有戲上。

一個社會可以冇警察,定係冇icac呀

唔想知佢個底
唔該即刻出金鐘

佢個女shame on him

林鄭真係有咩魔力可以玩死d 演藝界

民間特首變左填海華

無人想知

大陸d 網頁立即大肆宣傳話連梁家輝都撐警察，佢呢排大陸有戲上。

任因九

Push

唯唯真反送中

睇錯渣渣輝

其實連登仔係咪真係咁on9？反政改就一定要做一世黃絲，連登吹邊邊都要撐？

如果我話你聽，每一件事每個人都會有自己嘅諗法，唔係人云亦云，你個腦係咪會process唔到？話唔定人地反修例但撐警察？有咩咁出奇？

cap圖假㗎

嘩已經唔係好人
之前報導話佢幾錫老婆乜乜乜，做到形象幾咁好

戲子無情

每個人都要為自己做過既野負責任

黃腳

好賤.jpg

仆癈老都係博何君妖做特首架啦

人地北上搵緊真銀

周朝先

但我真係好鍾意佢拍戲

佢演技係香港最top果堆